葵芳muji個收銀幾靚

圖？

係幾正
岩岩見到

圖都無張學人開Post

我入到黎.gif

幾靚都唔關你事囉

《咸濕佬的自我修養》

樓主你睇唔睇都好，置頂唔該

矮d果個

無話關我事

知你講邊個 堅正

我條女黎

屌你老母收咗鋪先嚟開post仲要冇圖 我屌你老母

琴日行過，仲幾大波

睇咗
即刻入廁所打咗J

笑得勁甜

樓主老母仲正啦

唔怪得發現張梳化有d漬

懷疑樓豬打過丁嚟

ching 識野

圖呢 你老母臭晒生白帶

係！把聲勁溫柔

其實兩個都okay

鄰家女孩

你個不孝子唔諗你自己都諗下你娘親啊

個f5制爛都未有圖屌你老母

銅鑼灣利舞臺都有個女仔唔錯

中長髮型

有冇人知我講邊個

圖?

未去過太古?

Hello 無圖

屌你老母臭西

其實佢閪毛幾多下

戴口罩者 除左嚇死你

圖呢

冇圖你翻屋企啦

真
把聲仲要勁溫柔

超大波 起碼G

帶住mask 周街都靚女

好似仲未收工
問緊佢陣間有咩做！

上次你騎我先搞到咁

樓豬老母好靚 把聲勁溫柔

樓主覺唔覺得自己似141 掃完樓D雞蟲

屌你老母冇圖都上到熱門
戇鳩鳩 拉！

你都有份入黎

條友好似法比安斯基

我唔入嚟點知冇圖

圖呢 屌你老母

無圖開咩PO呀

伯母都好正

佢根本就係
你咁講佢都唔會嬲

我認同樓主

有無咁撚癲呀

食屎la你

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

Blocked

我諗聽日葵芳muji 實好多排隊比錢
冇人用部自助機

樓豬食屎啦 圖都無

cls

前幾日睇完 笑死

屌你 冇圖出乜嘢post

無圖都講足咁耐

大家聽日自己去睇

你再唔出圖, 小心你老母

香港係文化沙漠？根本係無稽之談
無圖都三頁

仲有42米長腿

屌你老母

純文字討論

屌你老母 男人老狗入到黎都係想睇個j圖開心下姐

一入到去，冇圖，ok fine我預撚左你地班仆街
一路碌一路碌，屌你老母點解仲未有j圖嘅？
我要圖呀！圖呀！

好啦，碌到第二頁終於有圖
我就較左要逐張禁落去download嘅
一禁落去，咦要load咁耐嘅？
心知不妙
屌你出到黎就係張學友爆粗/不孝子打老母嘅gif

我屌你咩！入黎已經比人呃左次
宜家再呃！

好啦 跟住我就死死氣入圖片模式睇下有冇j圖
load呀load
屌你老母全部都係果d廢gif 晒data

有d仲要一個comment po兩三張咁嘅廢gif
真係仆街過果d樓主開po唔帶圖

以後唔該見到d咁嘅傻仔
po d見過幾萬次嘅gif圖仲懶好笑嘅
即刻屌柒佢唔該

我炮友原來係老襟

做乜咁嬲

聽日去葵芳睇下

屌你成21層樓高

道歉哥住果邊？？？

屌 下面嗰張唔係

please subscribe to

你一開依個post就知你講邊個

我返葵廣書店

原來咁出名
不過唔知除咗口罩靚唔靚
隻眼係幾靚

又一個葵芳傳說，上次就吹奏狗鐵大波妹

把聲勁溫柔

咁又唔係
有d粗魯

話你無圖啊

ig?

見到你 你係咪矮橫黑個個

有冇人今日去咗睇

佢冇返工
得個4眼C9

ching住附近

more？快撚D

頭先去左
無料到 樓主快啲死

你friend子話佢今日冇返
你聽日再去過

撐警前後對比圖

我哋熱民成日去葵芳擺街站

咪搞我女朋友啦

個嘴有事？

依個先係真正嘅captv

含撚含得多，腫咗

ptgf黎

圖定老母?

樓主食撚屎！！

仲未走去睇咩？？

點睇九X茶舍個奶茶妹

即係邊度？